武漢有一名醫生感染中國肺炎死亡 是首名身亡醫護人員！

首名，其實係官方公佈嘅首名

求下香港班醫護一定要罷工

立即封關 否則罷工

香港醫護唔好中招

尊重醫護人員

香港醫護唔罷工係咪想同佢地一樣咁死法 係咪想幫支那人薦屍底 而家一係成個中國攬炒一係罷工香港獨善其身

醫護人員我求下你地罷工啦
得你地先逼到個仆街政府做野
刻不容緩啊

當死晒武漢嘅醫生，成個市就

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

唉diu
為咗啲咁嘅人死

香港醫護睇路啦

唔洗求，我地香港人承諾絕不屌醫生護士罷工，罷工保護自己保護香港，林鄭想引肺炎殺香港人保自己個位，所以佢先唔防疫。

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

為咗班人渣死

重生

right

咪係，D賤人等醫生等得耐，竟然掹醫生口罩吐口水，真係魔鬼化身

香港醫護下個到你